我決定戒丁

近排身體成日好攰 唔知係咪關我呢一個月日日都打嘅關係

所以我決定戒丁一個月
琴日中午打過一次
所以過多兩個鐘就啱啱好1日！

祝我好運！

算吧啦....及時行樂 J咁易戒咩

Lm睇J圖

究竟係忍一陣 到拆開禮物個陣嘅快感大啲
定每日定時定候有禮物拆快感大啲

放心 我對裸女無興趣

有冇同路人
宜家1日零2小時

開始挨唔住

Gay

今日終於又去返第一日